【冇人講就等我講】連仔！你知道我地有大客光臨嗎？【引入英文介面】

連仔！你知道我地有大客光臨嗎？

佢就係成人台人氣作家CP個泰國老婆Monmon

Monmon為咗mon住佢老公，同埋好似話欣賞連鼠夠可愛，24個鐘前開咗個ac，大駕光臨成人台CP ching個po*。CP嫂大人有大量，唔bin老公c之餘，仲平易近人到肯係聽完我宣傳之後入咗黎蝦乾po^玩！

雖然Monmon嘅中文閱讀程度就只有理解單詞左右，但佢都好努力融入我哋，用Google Translate加英文同我地溝通。Monmon同我地提到佢喺香港冇乜朋友，好開心我地作為連登清泉咁歡迎佢入嚟玩。咁我就覺得既然人地都開咗ac，又入鄉隨俗黎同我地交流，冇理由淨係入嚟上述兩個post玩架嘛。但係連登除咗World台之外，一概都中文黎嘅，趕客咩而家？

所以小妹就有個提議，未必話要第一步就每個台都增設英文翻譯嘅；我地可以循序漸進，整個英文介面嚟嘆吓先好冇？At least引用、預覽、發送、不推文、會員加密之類都整返個英文版，等我哋嘅外國朋友可以容易啲上手學識呢啲簡單功能，咁要融入都容易啲吖！你話係咪呢連仔？

而家個勢就係社交移民，主張破舊立新，摒棄Facebook/instagram/twitter/whatsapp等舊霸主壟斷嘅局面。連Trumptrump都要研發新嘅社交媒體，點解連仔唔考慮吓加強自己本身嘅競爭力呢？

連登於香港之人氣，由會員數量之多與開po者質素之高可見一斑。而放眼國際，又有邊條戰線可以好似連字頭咁有號召力，輕易動員有識之士，左右社會輿論風向？既然如此，汝何不先磨利刀，後帶此上佳之器衝出香港，邁向國際呢？

為咗逐漸邁向國際，相信連仔你明白引入英文介面嘅重要性。要講嘅嘢係咁多，得閒入嚟蝦乾po玩吓啦

林夏Maid字
會員編號#177719

延伸閱讀
* 補習補到食埋人妻: 後編(2)

^ [Alicehaha]虐兒成癮成為虐兒界KOL嘅滙豐職員馬丁林之妻名蝦乾-AKA怨婦界林鄭、廁所打卡KOL(68)

幫推 求連仔睇到

平時手機PS4 switch 都係用英文interface
得連登用中文好kam

要進出國際市場 首要條件就係要有國際語言介面

幫推

幫推謝謝maid maid

推呀推～

Agger!!! 幫推！想要英文介面！

P牌照推

推呀 幫maidmaid

P 牌幫推

推

Push

Strong post must push

推呀~

push

Gchi!!!

Push push

想要英文介面please

將連鼠推出國際

感謝，真係有心

推呀!!!
一齊衝出國際

支持

角仔黑房幫推

推啊

個建議好on9 不過推下

若果有英文介面

可能當撈侵都會想入嚟玩下

幫你推下

推推

幫maid maid推

2ch夠冇英文啦

gchi

CP嫂個網名叫咩名？

晨早一推